湯家驊上BBC Hard Talk

湯家驊上BBC Hard Talk講國安法，最恐怖係d comments 清一色係五毛洗板

大家快d幫手入去撐主持同BBC啦！

11

推

幫你推

條友好垃圾

成班五毛用香港人名扮民意

Push

幫creepy joe 助選？

大家同喜好 惺惺相惜

我幫左手，你地幫左未？

要推手
有冇英文好手足幫手一齊寫

push

push, 好撚多五毛

好撚多五毛扮公正

大約有50個account 左右 係度附和同帶風向

入左去比左個like
五毛多到 都唔知點駁

全部都係 係度扮香港人
係咪藍絲page call 馬

PUSH 情況十分危急 大量5毛洗版

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對功能的更新，指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

英文差都幫幫手push番D正常comment 上去啦
不過就算times, bbc 都係五毛常駐場地
無恆心點搞都搞唔走

呢班人唔似係住係香港o既藍c, 有d英文都有文有路

睇個回覆時間都知 大部分應該係住係外國的人

What is eleven?

PR公司打手

好多藍屍5毛

成版都係五毛

最撚好笑話佢BULLY佢 ON99
答野9唔撚答8 係咁兜圈
答唔到就求9其讀返條LAW出嚟

勁多全名冇icon藍絲

I have not finished !!!

推

大量5毛喺comment扮香港人話支持國安法！

推！

話完自己係QC 就開始爆 seed，同個主持講 you should be ashamed of yourself

典型上岸老屎忽垃圾賣港死廢老，指鹿為馬

哇屌你老尾D COMMENTS做乜鳩
咁撚多50 CENTS

PUSH